［中大Deal］鄭承隆：十月一日警員開實彈是合法。

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

暴大deal元兇
暴大手足見到嘅識做啦

呢啲一定要同佢割
仆街騎劫中大

Push

deal你老母

推

無跟post點解佢可以走入去騎劫左中大?

同問

佢都係中大校友

暴大人千祈唔好係2號橋度扔佢落橋呀

低調處理

將三隻鬼吊喺二號橋上面示眾

現任新思維副主席，曾任新民黨的中央委員會副主席與執行委員會副主席。
明未？

咁好機會居脄白白錯過......

721